[租書]香港有冇地方有得租輕小說？

呢個年頭應該都好少地方有書租，莫講話輕小說
但都想知有冇地方有比較新的輕小說(角川)租

上網down咪得，租書咁烏糟

一係就買正版

香港有系位咩

毒撚實會對住本書打飛機

有又近我都想租 留個名先

屋企就黎冇位擺實體書加唔想對住個moon睇小說 好傷眼

買ebook reader
knidle etc

個人中意紙質書
但買又冇地方放

點會無地方放啊？

有冇巴打諗過互相借書

good idea!

屋企已經過百本輕小
你諗下中譯咁大本 屋企咁細邊有咁多位
Ebook都係對住個moon